[好驚]睇完何生聲稱的[美國間諜]

推

起班鬼佬底對質囉

我一個人日夠力

咁多位間諜， 我想要美國籍呀

佢啲英文咁流利係咪方便做間諜？

指揮o個條鬼佬呢？

Push

綠卡

佢係負責同美國間諜溝通

我真心on9

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

拉哂班間諜岩架喇

幫佢加埋陶輝個樣落去再廣傳

好唔好send email去外國
話我地有議員係旅客區捉到間諜
等佢地驚到召返幾千個間諜走